香港人 起身！！全部同我起身！！

紅色線要人呀，大家都好想翻工

唔夠人塞鐵

推

次次都衰紅線 推爆佢

搭鐵啦

瘋狂過海！

1114 今日繼續和你食，香港九龍商業區兵分兩路，畢打街同海港城

塞爆佢

起身啦

要人!

夠鐘返工喇香港人

爭氣啦各位

要塞呀

無人塞……學校停課之後少咗一大堆人

塞呀

你hea 9我呀？？！

病左岩岩醒

返工喇喂！

返到公司了